對上一次流馬尿係幾時/咩原因？

Family

尋日，發夢隻貓死咗

N年前睇麥兜噹噹伴我心

隻狗走左，喊到仆街

早兩日 睇戲

除咗細個俾老豆老母打之外，到依家都未流過馬尿

娘娘唔要我個陣

覺得自己無用

自己係屋企練彈唱children song 果陣

屋企人

3秒前
傷春悲秋

呢一兩年keep住有

屋企人患癌

啱啱忍唔住流眼淚

上年 隻龜死左
陪左我八年

前幾日飲完酒 返到屋企醉醉地忍唔著喊左幾秒
10幾年冇喊了

踢到腳趾尾

有沙入眼

上星期 呀公走了。。

中學畢業last day嗰陣，個阿sir睇住我地大，話臨尾先每個人擁抱，後來成班喊哂，仲要男校

近半年喊左十幾廿次

分手

I know that feel

個場面……

今日 睇coco 喊左一包紙巾 出到劇院都仲喊緊
再對上次就男朋友推我搞到我撞到隻眼 好痛 喊左出黎 都係收唔到聲 仲要腫埋

幾年前婆婆走左

壓力大 訓教聽宮崎駿啲音樂喊

食辛辣麵d湯彈左落隻眼度

上完堂，落堂自己一個番屋企個陣

三年前老豆老母確診cancer末期

睇coco

讀書厭力太大

睇戲

搭搭吓車見到你呢個留言，走咗去聽，喺地鐵喊咗出嚟。今朝起身覺得好攰

上一份工辛苦到喊咗，之後辭咗職

前幾日同frd談心 個frd因為錯過左一個對佢好好既男仔好後悔 聽完好驚自己段感情入面會成為個個男仔

死寵物
死朋友

上兩個月 好多工作壓力 飲飲下酒傾計喊左

鬧交嘈分手

戒緊J, J癮起嗰時

好多年前, 玩Minecraft sky block, 個on9 friend掉左我地唯一既sapling

應該會舒服左

眼濕濕唔算啊 因為我成眼濕濕

與神同行

metoo返到屋企抄舊相黎睇

尋晚，每日訓覺前都喊濕枕頭

知到自己冇用

睇神作eva

近排，因為諗番起之前同ex既回憶